有冇觀塘巴絲喺架的士入邊揾到部玫瑰金iphone7plus?

淨機 冇手機殼
機背有張透明貼紙

可摸幫幫手

Pushhh plz

Pish